(好撚長文) 新鮮感呢樣野真係害撚死人 呢句野真係正中紅心

見到隔離POST話因為新鮮感鍾意左第二條女 而我就係新鮮感既受害者

間唔中仲見到好多連登仔呻條女周圍好多狗公
有D仲要俾狗公搶走埋
不過你地依家唔洗咁傷心啦 因為有我墊你地底呀

點比人hurt都好 記住勿忘初心

要出於污泥而不染阿...

TLDR

飛咗好 人變咗返唔到轉頭 你同佢對大家嘅感情都係
最緊要除得快

的確係變左就番唔到轉頭 我一開始都有奢望過佢會有一日番黎我身邊
不過我依家已經冇乜呢個盼望 我覺得就算佢番黎 都已經唔係我當初認識既佢

分手果下 真係好痛 依家仲有D痛
不過我都有好多反思 有檢討下自己

出於泥而不染真係好難 但我相信自己個本質係唔會改變

一模一樣嘅情況
我轉行搞gay算
利申: 差兩星期就五周年

其實佢返嚟分分鐘大家仲痛苦 發生咗嘅事無可能粉筆字咁抹走
到時你耿耿於懷 可能到最後都鬧分手
所以及早分止痛離場或者更好

希望巴打真係好似上面講咁 保存到初心 唔好因為咁而唔敢投入愛情

有機會投入再講啦 依家女都唔識溝呀
我自問真係冇野好 我冇野係可以吸引到其他女仔 當初佢揀我 我都真係唔知點解

可能就係果陣既一份純真 我地先拖住對方隻手咁耐 依家出左黎做野 佢就失去左自己 可能佢背後仲會笑鳩我個人唔化廿幾歲人仲玩純真？有冇on9 d呀

樓主分左幾耐
你話你無野好咁咪改變下自己
令到ex後悔同你分手

出左黎做野咩都想試，梗係未玩夠

真正愛對方嘅話，自然會避免呢d事發生，就好似你當初咁。

聽到呢啲故仔會好唔開心 明明從一而終係岩 但環境嘅改變令到人改變初心 你睇得好通透 咁快可以move on好事黎 經歷過呢啲事 我先覺得付岀真心只會被踐踏 對人好 安份守己 只會被話on99 我明白人可以有更好嘅選擇 但點解一開始要拖你隻手呢 唔係覺得對方係最好先一齊？ 我真係屌左岀聲 重新適應一個人好撚辛苦 重情都係罪黎 仆街 做player算

佢算好 主動幫你除帽

幾有信心都好，自己條女都係睇緊D好
最撚憎D淨係享受新鮮感既人，一淡咗就飛撚咗人
派帽死全家

要等派帽者萬劫不復！！！
建議樓主溝返佢或者拖住佢先，跟住派返頂帽比佢！
比佢知道被派帽既痛苦，跟住後悔當初咁樣對你！

傻啦 啲臭雞唔會理你報唔報仇痛唔痛 淨係會諗住自己

無論男定女都係
派帽死全家！！！

樓主終於溝公司啲靚女了

而家社會既文化太速食
一生一世變到完全遙不可及咁
好多人一有少少唔滿意既
或者一有人更好就轉身離場咁
成個現象都扭曲哂

唔明點解以前可以 但而家啲人唔可以
點解一段關係岀現問題唔係修好佢 而係搵個新

好多故事都係咁
到頭來守果方就好似傻仔咁
換黎一句 “我知我蠢” “我都唔知會自己會咁”
最傷痛仲係以前既佢可能真心認為變心 出軌係十惡不赦
但結果呢
然後你就知你愛果個佢 已經唔再存在

都唔到你驚架啦
你識左個 到時先算啦

分左幾耐就唔講啦
我會增值下自己 學多d野 反正依家時間鬆動左

細細個係講feel 大個左都係講feel
冇feel咪拋開我 同件有feel既一齊

類似情況 不過對方講完分手後我挽回到
樓主要keep住自己既愛情觀
即使對方變左 自己都唔可以變！

gcap2#fs [/member]

大個左 其實相處舒服 一齊係開心 我已經覺得足夠

唔好睇得太重承諾

我最憎就係人傾都唔肯認真同你傾 未努力就判你死刑

係 我都明 個社會變左 專一只會比人話on9 咁易無左感覺點解當初要應承對方咁多野

情況好似...都係因為新鮮感
今個星期就兩週年...呢個月頭因為帽左而分開...

點解個社會咁撚on9 你唔變就俾人話on9 點解感情一上心就係個輸家吖 點解吖 全世界男人都係player黎

本身講故事咪好好地囉
最尾係都要整投票呃正評

都係想知下自己諗法係咪有問題

新鮮感 諗起自己乜都唔叻 同女仔一齊一陣都覺自己悶 唔好話keep一年 一個月條女都自己走

佢唔係變咗
只係佢講嗰句嘢嘅時候
唔知自己底線原來咁低

係一段感情中 邊個用情深d果個一定係輸家 永遠都係錯配 好女仔遇到男player 好男仔遇到女player

D女都知自己賤 但又照做個下好野

講得好岩 , 無問題先係最大既問題
對佢太好 太遷就個女仔 , 全部都變得理所當然
毫無意義 , 最後就會係話淡左 BYE BYE

我永遠都係輸果個 所以不如學人做player算 咁認真做乜

吊 男人一9樣架 仆街 話未玩夠 對你好都唔識珍惜 我連做錯乜都唔撚知吖

樓主個ex 係唔係係尖沙咀番工，間公司G 字頭??

即係你仲覺得 男同女
有等同男男，女女嘅所謂「正常」社交？

人腦就係咁運作嫁啦
對異性一定有聯想，無唔係因為你條女好
只係條仔差，吸引唔到佢
你自己去同女仔有「正常社交」》條女有「正常社交」〉飛咗你。咁都好合情合理

搵到個相處舒服 咩醜態係對方面前都唔介意
雖然佢有好多唔好既地方 諗住一直提佢去改
靚仔有錢佢都唔係 兩個人一齊咪一齊努力
但最後努力既只有我一個 佢一啲都冇改過冇進步過

啱啱一齊既時候 佢話怕我嫌佢悶
最後咪佢嫌悶 想要新鮮感

對佢好信任一直都唔會睇佢電話
冇意中見到有女搵佢
威喇 識人一個月 人地話返工辛苦就叫人轉做自己女朋友
兩個幾月都講左幾次養佢
比人嫌鳩佢都係搵兩萬幾點養得起
當我見到佢覆人話自己冇女朋友 個心真係好撚柒痛
即使佢地咩都冇發生 係食過幾次飯（條女唔show佢）
但我都冇辦法可以忘記同唔介意

屌 完全講緊我 你遷就佢 錫佢 事事以佢為先 但係最尾 一句我覺得淡左 無左果種心動感覺 就收左我皮

如果貪得新鮮感，即係唔諗住同你過世。
遲早都散，感慨咁多托柒咩。
下個啦，咪再叫春

好多野變成習慣 , 唔係愛

講咪講，投乜撚野票，又係到呃正皮推post上熱門

係呀唔好拍拖啦
再唔係搞gay
呢個世界得女人會出軌，男人唔會出軌架，搞gay冇仔會hurt你，
咁撚大個人都on99, 抵你做毒撚

屌佢老母啦 d女人養唔熟 一齊幾耐都會因為新鮮感又未玩夠帽鳩你 見慣不怪

其實你都冇野可以做架啦
第一你係比人飛果個，
第二你問下次拍拖應該咩心態，呢啲野到你揀咩，你有條件咪做player, 冇條件咪帶眼識人囉

我仲係愛 佢可能貪新鮮 新鮮感係我再比唔到既野佢

佢開到口話想結婚 咁點解你地唔結婚

我唔願意因為新鮮感 而去冒住一個好大既未知數 黎換取一個我肯定係夾既人 而且我咁做係會傷害你
樓主呢句講咗我心底話
但我預咗將來係會分手
所以襯未出事之前逼自己習慣一個人嘅生活

睇完都驚驚地 我信自己條女本性唔會背叛人
同埋其實段感情一直都熱戀 冇乜點斷過

但是見到樓主咁既經歷 加上條女就黎入u轉新環境
真心好怕會做第二個樓主 真係好鍾意佢

著緊d喇巴打 大學有唔同性格才華既男仔 可能會吸引到佢

大擺人係咁
中學畢業換一個
大學畢業換一個
講到話咩唔夾又盛 會唔會咁多人都咁啱一畢業就唔夾
根本啲人就係劣根性 新鮮感只係一半原因
另一半係同你一齊只不過係dry得濟想拍下拖
一轉環境就好容易出事
轉環境見識多左見到個好啲自然就
亦都見唔少人一畢業就分手準備好單身之驅搵下個更好的
個人認為女仔較多

利伸：絲

我五年前都係咁

樓主加油
唔知講咩好
但加油 因為我都明。

盡人事啦 最怕係佢識男仔個時 我又唔想chur佢 由佢就容易出事

以前我都咁諗 覺得朋友唔係男就女 會好放心 最尾我知無左帽到 但佢見到個世界太多唔同選擇 會令佢心動 就離開左喇

所以一齊做player

呢d野講timing...未有經濟能力 未到適婚年齡 點結婚？

咁咪即係你地timing唔啱囉
拍左幾耐？

樓主 我覺得最大問題係你長時間唔係佢身邊。而唔係對方變心。
所有人的感情都係需要經營維繫的。

LONG D LONG 到咁耐其實佢都真係愛過你的。

如果一個男人成日都唔係自己身邊, 個女人要咩都靠自己, 會迫使女人變強的。
而女人不想要變強就是會去搵依賴對象。

男人不要總是把被帽的責任全推到女人身上。

留名排樓主

好幾年啦
講timing一開始long d已經唔o岩timing
以為可以等到果日

真係要睇實d條女 引以為鑑呀巴打
不過講到尾 一齊都係講互信 佢真係要走既 唔係你check電話就阻止到

好常見 共勉之

當佢心淡想走 做咩都無用 佢愛你趕都唔走 唔愛既跪係到佢都唔會心軟

ching冷靜D，我相信香港仲有好女仔既，只係如果你同你女友美滿穩定你唔會專登開post講架嘛

算啦
變咗心就唔駛挽救
Iktf

岩既 感情台又名叫春台 上得黎開post緊有d問題

成日話女人係雞真係on9
根本男人女人都有機會俾帽人戴啦

btw 樓主睇開d啦 呢個世界仲有好多好女仔既

舊一代人，東西壞了會想去修好
新一代人，東西壞了會想去換新

樓主識咁諗而冇頹 好叻仔啦 希望你早日重新出發

收得好埋，就覺得俾足咗提示

[/member]到出事之後會自動將呢啲蛛絲馬跡解讀做提示 [/member]

其實你係幸運
雖然呢個經歷的確係好深
但條女做到咁，只係騎牛搵馬已經係死罪嚟
但正因為咁你先可以睇透呢個人
好過你第日先睇清楚呢個人啦

佢想合理化自己一腳踏兩船咋
乜鳩暗示都唔係派帽嘅原因
唔滿意就傾
傾唔掂/對方get唔到咪分
溝定第個先就係仆街

其實要分手唔再愛都唔係最難受
最難受嘅係未分手對方就去approach 第二個

你已經失去她 就由她去吧

再講都冇意思

記著今日佢飛你係佢唔識貨 依種人咪當從來冇識過

屌過咪算

又唔可以咁講 當初都係佢睇得起我先同我一齊 只係佢忘記左初心 佢覺得依家搵到個更好既 但係我依然記得佢對我既好

希望在明天

話撚左你地班毒撚 , 無一幸免呀
班女人好撚古惑架

冇咗愛情就要換下一個架啦
唔通唔愛仲要繼續一齊咩

其實呢個係人嘅本性，冇咩好批評
如果唔係現代人都唔會郁d就話淡，要分手離婚

每次都係比人飛又要再重新黎過

變乜撚野，佢其實本質根本冇變過
只係未有機會顯露到佢既本質

佢同佢條女坦白咗，佢條女又真係咁都接受唔怕有性病咪得

通常呢類賤種狗都係大條道理咁私私縮縮出去玩

但係做賤種都可以似番個男人

有冇人明得地感受

人以群分姐

佢講到咁理直氣壯，咪叫佢同佢女朋友坦白囉，佢女朋友接受到咪繼續

私私縮縮成隻狗咁左瞞右瞞做乜

同樓豬一樣
差在無long d過
拍咗3年
佢返咗工唔夠一個月就嗌分手

我同你一樣咁諗
可惜對方唔係

樓主要堅信自己 你一定可以搵到個同你睇法一樣嘅女仔

Agger
如果覺得搵sp呢樣野無問題
又點會瞞？點解唔敢同女友講？
因為佢知道呢樣野唔啱女友唔會接受囉

跟住d賤種就會話因為明知女人唔接受先唔講
自己係冇錯

屌連坦白比女方做選擇嘅機會都冇，好心做雞蟲去浦都似番個男人啦
女方惹到病咪仆街

啱啊
明明人地唔接受係因為呢樣根本係件錯既事

屌 同樓豬一鳩樣經歷

好女仔都唔會揀我啦

唔係灌輸歪理
只不過係觀察所得絕大部分初戀都係分手收場
你只係其中一個例子
所以都唔好咁傷心了
你份工成日要出TRIP
相信人工都唔會低得去邊
俾心機搵賺總會識到好女仔

其中一樣初戀既特質就係冇咁多金錢雜質

樓主我同你一模一樣
仲有幾個月就7周年
話淡左,冇彎轉
我都係初戀,邊有咁醒知道佢覺得變淡,對我黎講突如其來
當初話想一生一世
認定大家係另一半咁話

我估中左開頭,但估唔中個結局
我知道愛既已經係以前既佢,佢返黎都冇用我心有條刺
緣續了 但痛苦淚流把笑容消耗 明白了放下了等於得到
運氣不夠 牽不了手 也算得今世獨有

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓 最終都不能..

不過如果怕受傷就唔再愛人係懦夫既行為
只會影響自己幸福！所以樓主加油，我地會搵到個更好

共勉之

４周年

金錢雜質好同個人
初戀大家都可能細個
要既物質生活相對較少
或者好簡單食平野已經好開心

出到社會做人
買衫 食飯 送禮物 去旅行
樣樣野都要咁上下財力去SUPPORT
貴定平就真係決取於另一半
所以話多唔多雜質都係睇人

嘩巴打你7年添...仲傷得勁過我

拍拖呢家野要雙方 已經唔識溝女啦 都唔知有冇機會再愛下一個

可惜呢家個社會都係睇錢份上
淨係買磚頭都唔夠啦 唔好講話其他

買樓呢D 最緊要有共識
否則的話都係收皮
自己真係唔想買就同另一半傾
睇下用咩方法解決住屋問題

香港地其實唔諗買樓的話 真係可以擁有''生活''
有時有D野自己取捨啦

共勉之

我嘅情況同樓主類似
不過事情去到一半就俾我發現左
之後上萬個謊言再接謊言
但我選擇左留低，衰2個字心軟
到而家都好痛苦，有條刺

樓主走到就走遠d
既然大家價值觀唔同
唔好俾呢d殘花敗柳影響自己

就4年姐，打錯字 不過係好L傷
雖然我而加都唔係好識溝女。。。
但機會一定有既,要保持信念啊爸打
放棄我地就係佢地一生最大既錯誤
(可能以上只係FF,實情就係，冇左我佢好幸福好開心，到最後我自己一個終老 )

最尾果句我笑左出黎
ex應該表示 飛左我係一生中做得最正確既事 同依家條新仔風流快活好撚爽 番屋企打飛機啦死垃圾

佢心諗日日被條仔中出好爽啊
幾年後見到佢個仔唔知會係咩感覺

講真 你遲下搵得多錢 你又同佢一齊左4年 佢比人玩得多就搵返你架啦 到時候你就受佢溝
佢一定會覺得自己好內疚會想補償你
會放真感情係你度 到時你咪送返頂帽比佢囉
利申:試過報復 好撚爽

做player又係咪你想要嘅幸福，你自己好好諗下
我覺得長期LONG D 缺少溝通係一個大問題，你哋個問題有可能一直存在，個女仔算好，主動講你知，唔浪費大家時間。
同埋，變幻原是永恆，會變係最正常不過嘅事 你都一樣

做唔出報復野
到依家都係諗起同佢開心既片段
雖然個腦會即刻打交話佢點派帽俾我戴黎中和番

冇諗過做player 玩唔起

見到MING仔求婚果段片好感動
我個腦係到諗呢D場面原本都可以屬於我地....特別係見到MING仔話佢未婚妻為左佢放棄加拿大既一切
我都好想多謝同佢聚少離多都對我不離不棄....就算佢飛左我 我仍然感激佢陪左我咁多年
之前唔係佢身邊都冇乜點呻過 默默咁忍受住
雖然捱唔到最後 不過我都唔會嬲佢 唔會諗報復 一切隨緣

我個腦係到諗呢D場面原本都可以屬於我地....呢句好中啊
唔想睇咁多fb啦而加，只會見到好多朋友結婚
報復唔諗啦，佢邊會返黎再一齊過啊而加咁開心,唔好咁多FF
我係多謝佢曾經陪過我，不過佢傷我係事實（雖然我都有錯，唔夠敏感細心）
打和super
保持信念,讓我們期待下個會更好 ,到時就會多謝佢啦

前提係，真係搵到下個

時辰到～自然會有

報乜復～條女本身如此

我覺得只係佢改變左 本質唔係咁

我地LOND D都捱得過 竟然係敵唔過新鮮感

至少你以為係咁

承諾唔好睇得太重，好多人只係將一生一世當係口號叫下傢咋

我愛既係以前既你 而以前既你已經係不復存在

樓主 見到依一句，心真係好痛

唔止你痛 我都好痛
無論係點 我將來如果有機會再有女朋友 佢都會係個prototype 但呢個世界唔會有一模一樣既人

樓主好男人

唔係 我唔係咩好男人 我對佢永遠都唔夠好 佢對我先真係好好
頭先發夢見到佢同我一齊番 我地好開心
一醒番 oh 原來佢冇番過黎

你不如諗下點解自己奶咁多次野好過啦
香港好男仔都多 點解你遇咁多player?
呢個世界冇仆街磁石 得d鍾意仆街既女人

係 點解我咁犯賤 鐘意親都係player 講哂啲口甜舌滑嘅話 就沉 又唔鐘意啲對我好嘅好人

咁冇計架 食得咸魚抵得渴
最緊要 你知自己識緊咩人 同埋要用返個相應既心態去相處
人地玩你 你咪鬥玩 大家唔好認真
你要過人世 就唔該搵返d正常好人乖仔
冇得又鍾意食m記又想瘦